---
Title: Dag 5 - Iteratie 1
Date: 2017-11-23
---

Vandaag heb ik een werkcollege gehad over **de mens**, hier hebben we het onderwerp van het hoorcollege toegepast. Dat deden we door posters te maken en er in groepjes over na te denken.